全盛時期既屯門公路一日可以有幾多單炒車

屌.返工九龍方向塞
收工屯門方向塞

住鄉下地方預左啦

以前好似試過十幾架車連環相撞

真係好撚癲..

今日係巴士嘅時間仲多過係office

今日又撞乜野呀

絲打

我地會唔會坐係同一架巴士？
不如一齊相認say個hi？

近汀九深井慢線van 仔推炒26

屌 好心D貨van狗就咪再推 成日推推推 要快行快線啦屌

比佢過先再推鳩返佢